警察定垃圾？「元朗上海仔打警車 阿Sir「敗走」」

5月先發生過差佬夾住條尾走
依加又有自稱和勝和十幾打三
元朗班垃圾真係純粹豆份糧？

巡呀巡打撃黑幫
上次震怒，今次係咪好似金仔咁要高射炮

元朗班鄉黑真係好撚惡

有圍村既地方不嬲黑大過白架啦